警方將會變成暴徒毆打民眾 老弱婦嬬遊行結束後應小心人身安全

各位義士應當保護市民免受黑警傷害

香港黑警 隻手遮天

全港最大型既黑社會出動了

沙田區有大量蒙面持械匪徒集結
香港市民應小心人身安全

警犬已經出動
在場行街市民要小心比狗咬

暴徒 今日係沙田打人既警察都係死暴徒

市民強烈譴責沙田警察暴力襲擊示威者

市民強烈譴責沙田警察暴力襲擊市民

香港警察 拒絕執法
市民執法 應有之義

萬事小心
醒水唔好中警犬計
小心黑社會攪事
諗吓真係出顏色噴霧點應對
不受傷不流血不被捕
Be water

不被捕